{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028346",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "큰길명품한우"
    },
    "text": "忠清北道沃川郡沃川邑中央路192番地に位置する牛肉専門店では、1++等級と1+等級の牛肉のみを扱っています。 このお店は1階、2階、3階となっており、各階ごとにそれぞれ違う魅力を持っています。 1階と2階は最新のルーム施設を備えており、快適に食事を楽しめます。 3階には珍しいミニコンベンションホールと無人カフェがあります。 ここは集まりや会議などに使用するのに最適な場所です。 すべての施設とサービスは完璧に完備されており、営業時間は毎日11:30から22:00までで、第2月曜日と第4月曜日は休みです。 当店では様々なメニューをお楽しみいただけます。 お膳立ては無料で提供され、ユッケ(200g)と刺身(200g)はそれぞれ20,000ウォンの価格で販売されます。 ご飯は1,000ウォン、うどんは4,000ウォン、冷麺は5,000ウォンで販売され、ソーブ、ビール、飲み物はそれぞれ4,000ウォン、4,000ウォン、2,000ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この牛肉専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清北道沃川郡沃川邑中央路192番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店では何等級の牛肉を扱っていますか？",
            "answer": "このお店では1++等級と1+等級の牛肉のみを扱っています。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このお店は何階建てですか？",
            "answer": "このお店は1階、2階、3階となっています。"
        },
        {
            "question": "各階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "1階と2階には最新のルーム施設があり、3階にはミニコンベンションホールと無人カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店は集まりや会議に使用することができますか？",
            "answer": "はい、3階のミニコンベンションホールは集まりや会議に使用することができます。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業日は何曜日ですか？",
            "answer": "第2月曜日と第4月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "このお店で販売されているメニューは何ですか？",
            "answer": "このお店で販売されているメニューにはユッケ、刺身、ご飯、うどん、冷麺、ソーブ、ビール、飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "ユッケと刺身はそれぞれ何ウォンですか？",
            "answer": "ユッケは20,000ウォン、刺身は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯の値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "うどんの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "冷麺の値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソーブの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソーブの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビールの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "飲み物の値段は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 478
    }
}